有個咁既屋企好辛苦 希望大家聽我訴苦

自問自己運動方面幾好
但讀書未差到會攞U
但爸爸爛賭 應承我每個月比二千蚊我交學費但佢寧願攞埋嗰＄2000去賭都唔會比我 但有成日講知道媽咪唔係幾錫我所以佢會幫我比但係都冇俾個
我媽咪一出糧就會俾去份糧嘅七成俾我細佬玩 我估大約八千啦 然後佢就會話去交晒租交水電煤6000幾＄7000有俾錢人六千幾蚊 係咁作故仔 我都係有時真係冇晒錢叫佢比＄200我都唔會比 我自問自己今年中六畢業讀緊IVE返工又冇乜錢本身又要練波 通常啲錢都處理係食方面午餐晚餐車費都所剩無幾但老母中四嘅時候已經叫我唔好讀書因為話讀書晒錢 我已經好俾心機做又俾所有老師嗰度我會攞u但係我竟然攞三個二 兩個一
曾經諗過自殺但係有女朋友嘅支持同埋佢間唔中都津貼我食飯出街我先撐到而家

我好好奇其實你係唔係寫作U左

幽默感依家野.....

你有讀寫困難？

比火星文更難睇嘅土星文？

想問下, 咁冇錢, 咁辛苦, 點解仲要打波?

打工解決左生存問題先會唔會令你既生活好過啲

樓主:
自己運動方面叻啲但係讀書唔算差
老豆就爛賭啲錢拎晒去賭就算係學費錢都賭埋
但起碼老豆比老母好同時亦知道老母對自己唔好
老母就偏心細佬啲錢7成比左細佬, 其他就交雜費, 就算有剩都寧願比其他人, 自己想拎200蚊都唔肯比
自己依家讀緊ive 同時仲要返工啲錢真係唔夠駛但仲要練波
所以啲錢花喺衣食住行都用得7788

其實老母叫自己中四好輟學因為讀黎冇意思讀唔成只會晒錢, 但自己已經好努力所以拎左22211

因為讀書唔成錢又冇屋企人又唔好
所以諗過自殺, 但好彩有女朋友支持同支助先撐到

紅字為重點?

利申閱讀寫作都u

22211

窮撚都有女

三個2兩個1都唔算差？
呢個成績 同攞u有乜分別？

讀書唔得 就唔好浪費錢讀啦

你都係想佢每個月俾二千你
貪錢貪到同屋企計咁盡

似係

真 打工算啦